美國公司不得與sdn 人士進行交易！

咁係咪即係可口可樂連一滴可樂都唔可以賣比林鄭